利記前面有 埃及文明 中場有KFC

K= 基報
F= 費賓周
C= 張伯能

K= 基達
F= 費賓周
C= 張伯能

仲有吉祥物 王騎